我地史端寧有英超捧，你地班死利狗有未？

咁能串

25

真係咁撚串？

哇本人AC ?
好撚25

今年有歐聯喎我地

拎左未啊？

拎硬

養唔撚熟

假到

我地利記三殺你地

邊有哩條tweet

但無英超

上佢twitter見唔到有呢個tweet
改圖定笠水del咗

嚇得我 以為真係咁撚串

似改圖 D字色水唔對路

但有英超

但事實都係利狗無佢有

但事實你都係撞咗車喎

拎張改圖黎笑柒左就話事實事實 柒撚到

你唔出圖可能班利都冇聲出嘅
依家...

是其是 非其非
唔明你地咬咩
標題都講明 史端寧有英超捧，你地班死利狗有未？

你理得我改唔改圖
咁死利狗又真係未有英超

咁都要話我柒
你地有毛病 ?

好似係阿利d人先會走之後串番轉頭

而家利狗做野唔洗你教

但係你都係利狗

真定假 咁撚串
利狗真係冇曬面

原來改圖

你條柒頭唔死都無用啦
炒車都慢人十倍

We have 沙拿

屌你老母咁撚串

你有歐聯？

利物浦有18個英超

講得好！

如果真係咁串抵比人話25

其實佢除左轉會有咩咁25
利鏝唔係死敵
佢走左又無數臭舊球會

樓豬都唔認得既話
抄登班利好生保

話曬佢都叫賣咗個水魚價5千萬磅，
講真我唔明利記Fans場場Blu佢做乜
又無剷草又唔係free走

包蛇酸到

利狗柒就緊架啦，係估唔到樓主仲柒

我攝影師來架 解blur都識呀
你估我真係睇唔出係改圖呀
娛樂下大家姐

無病就唔做利狗啦ching

兼職小